五毛Me係鬼仔#99568底已起

source:

會員on99屌喇星(#99568)底已起

LIHKG @ Android

繼人形豬後

有小學雞

好波

早就block柒左條弱智

新年個排個小朋友係咁貼回帶空難新聞
貼張報左警既cap圖就嚇到縮翻佢老母個閪到

之前睇佢講嘢都覺得佢小學雞

.

。